交通意外對方唔肯賠錢

架車之前俾人hi 花左，
見對方都有say 哂sorry,話整完照賠番，咁就簽左和解紙，寫番車房整完實報實銷咁賠，但宜家佢話嫌貴唔肯俾，可以點做？

係唔係唯一方法報警去小額錢債追？
但聽講小額錢債好廢，嬴左都未必拎得番錢
有無人有經驗幫下手

未收錢簽乜嘢和解紙

無撚有錯
依家啲人真係on9 未和解完成又走去簽
和解左又唔撚簽 搞到比人反咬多啖

不嬲收晒錢先簽和解紙

講到明和解紙梗係和咗解先簽

咁佢唔肯賠就報交通部啦

果下撞完又未知要整幾錢，以為簽左張紙寫明會包整番果part 就ok(都係噴番油幾千蚊）
我on9 左咁宜家係唔係無野做到？？

過左報警有用？
過程係我泊係路邊，佢double park hi 花左我

整花人架車D陷家剷死全家

咁又禍不及妻兒

車台真係咩on9仔都有

口同鼻拗，有cam都無用，實俾黑警曬鳩你

btw未解決 簽乜和解紙

和解紙係民事合約，要睇你張紙點寫，如果寫得好清晰係有應付未付，要待實際報價後再畀錢，呢個係有條件合約，對方未履行，而對方現對唔肯履行，算係毀約。

當然，應付未付部分，對方質疑報價唔合理，呢個係可爭論之處。

想搞大件事可以照報警，和解紙只係民事和解，並不影響黑警執行刑事檢控權力，當然黑警會否進行刑事檢控就另一件事。

當初就係知黑警黎都係叫我地自己解決，所以先無報

正常做法：
交通意外後一定要報警做記錄
，如果十日內唔和解要搵交通部
如果無報過警就好Q 麻煩，因為無證據，佢唔認數你吹佢唔漲（除非有cctv/其你車cam 影到）
你而家唯一做法：撞車地點搵返所屬既交通部到報案
例如你係大圍撞既就搵返新界南交通部問下（ 帶齊資料 咩車牌，對方司機資料，有無現場影相？）睇下個邊點同你搞

你和解左 已經冇得追數

sor,睇唔到簽左和解紙 樓主自己俾整車喇

樓豬咁on9,幾千蚊當買個教訓

on9真係無極限

和解紙寫
對方願意賠償右邊車門噴油一次

今次當on9,咁下次應該點？
個問題係即時報唔到價，咁照報警，交俾保險搞？

同埋對方呢一刻係話貴，如果我wtsapp 引到佢講幾錢肯俾，係唔係可以代表佢未俾錢